據了解一名中大學生涉嫌違反國安法及非法集結被捕

據了解，一名中大學生涉嫌違反國安法及非法集結，被警方拘捕，被捕人士涉及去年11月19日在中大校園內遊行。

中大學生會表示，被捕學生在警署接受調查，有律師陪伴。